華為大佬任正非：美國永遠是朋友！

華為創始人任正非與甘肅社科雜誌進行了交流。 在訪談中他被問到“華為未來會將手機中的美國零部件都替換掉嗎？”

對此，任正非回复，“不會，美國永遠都是我們的好朋友。”

他提到，“我們去年在美國採購了187億美元（約合人民幣1324億元）的零部件，過去只有110億美元，大幅增加了對美國零部件採購量。”

任正非進一步補充道，“美國政府也批准了一些美國公司向我們供貨。美國少數政治家的提議不完全代表是美國政府的意見，很多美國公司得到美國商務部的批准向我們供應零部件，我們 沒有替換美國零部件的想法。”

此前對華為P40系列的拆解顯示，其主要元器件中僅射頻前端功放（PA）等少數元件來自美國廠商，比如高通、Skyworks、Qorvo等。

狗漢奸
對唔對得住14億中国人民

勾結外國勢力

賣國賊任正非
堅決控制漢奸企業華為

無得做infrastructure 點賺錢
更加唔洗講佢個新eco system要幾多美國佬科技去開發

中美冷戰
華為比美國全面封殺

次次都係屌完又奶返想點

大漢奸為自己利益
敵人話係朋友

你唔係退咗落嚟喇咩？

通番賣国

任正非：要打！奉陪到底！

小粉紅抵制華為未

覺今是而作非

乜撚野朋友會偷人啲科技

任正非都就來坐唔穩要換黨員代佢

緊係唔會換啦
根本就冇得換

女兒用蘋果 老爸崇洋
一家都是反賊

彈出又彈入

呢d咪2頭蛇囉。一路奶住黎偷人地技術再扮自己研發。

想學侵侵

呢啲要鬥紅批鬥佢

模糊
中國人幾十年次次都咁架啦
真係引到有D左翼同情架

成個國家領導人咁